狂賀 開始有酒店執笠

香港西九龍絲麗酒店於二○○五年落成，為設有一百四十一間客房之中價酒店。酒店亦提供免費穿梭巴士往來旺角、尖沙嘴中港城客運碼頭及機場快線九龍站等。據了解，酒店近期向商業夥伴發出的信函顯示，酒店將於本月二十九日起停止酒店業務和營運。記者嘗試從酒店官網及其他訂房網站預訂二十九日及之後入住的房間，均顯示已售罄或已無客房。

訂房網站29日後「無房」

《星島日報》記者日前到酒店觀察，大堂有三名職員，只有零星旅客，當時有兩名顧客正辦理入住手續。記者向前台查詢即場入住房價，職員指不論房型，一律四百四十元。當再查詢下月價錢時，職員指營運至本月二十八日，酒店已轉手予其他供應者。記者追問是否結業，他當時表示：「應該說是轉手，轉手後應會裝修，不會那麼快可訂，暫時未知。」記者周五再致電酒店查詢，職員就回覆為結業。

改為開劏房咪得囉

改服務式住宅咪得囉

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

service apartment

商家佬寧願執柒都唔一齊出聲屌林奠

13k 租長爆

唔歡迎任何形式支那人

請搬返大陸、馬交，明日金融之星

轉手同執係兩回事

唔只基層係奴，商家都可以馴養到咁

借po

第一屆「和你影」攝影比賽

TG 公海：